# README #

Сервис для корпоративного футбола.

Для запуска необходим gradle (тестировалось на версии 6), java 8.

Для запуска в dev режиме использовать команду gradle bootRun.

P.S. Перед запуском необходимо настроить конфигурационные файлы:

`server/src/main/resources/application-business-config-defaults.yml`

которые можно развернуть из шаблонов с префиксом .dist в тех же папках.

Если что-то не получилось, пожалуйста, свяжитесь со мной i@dmitriy-harin.ru.
